屌出左成晚俾人屌係鬼，心灰意冷

尋晚比人問響邊點解唔出Post打卡
無證據證明響現場我正仆街

我原本都算架啦忍一忍

呀屌佢呀
今日一起身成個連登同IF都係捉鬼Post

咁得閒留響屋企鍵盤捉鬼
好心就出多啲街啦

我理撚你地去吧定去野餐定叫雞呀

都好過響屋企打飛機啦

利申：
尋晚去左影裸女，事後去搵企街屌多十飛

根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第147條，在公眾地方或在公眾可見的情況下，為不道德目的而唆使其他人，或者因不道德目的唆使其他人而在公眾地方遊蕩，即屬違法。這項罪行的最高刑罰是監禁6個月及罰款1萬元。

「公眾地方」是：

公眾人士或任何一類公眾人士無論付費與否，有權於當其時進入或獲准進入的地方；及
公眾人士或任何一類公眾人士沒有權或不獲准進入的地方，但屬建築物共用部分的地方。
娼妓在街上拉客，向途人提出以性服務換取金錢，便是在公眾地方為不道德目的而唆使他人的最直接例子；較複雜的唆使例子或涉及互聯網的廣告。兩者的共通點是主動提出以性服務換取金錢，賦予「唆使」一般的解釋－提出要求；而要求的就是金錢，提供的就是性服務。

界定「不道德目的」所用的標準就是現代社會對道德的標準。娼妓在公眾地方拉客，就是在公眾地方為不道德目的而唆使他人。「不道德目的」亦包括其他行為，例如是雞姦、嚴重猥褻行為及性交等，這些行為於早前已作討論。

師兄攞水撥同灰3？

話明屌閪
拎水撥咁風趣？

石十二